錫菲聯洗唔洗咁驚武肺

連續掉兩次界外球都要搵毛巾抹下個波
咁撚勁戴口罩踢啦

咁你又睇？

落緊雨抹乾個波咋喎

我真心定你假膠
抹乾個波不嬲都有...

睇topic以為戴口罩踢

下？傻西都知因為武肺啦

係啦係啦
擺明因為武肺啦

Mola達

冇辦法, 咁多人踢一個波, 好易中招集體奶野

應該比夠22個波一齊踢就安全

其實係
應該帶私家波黎踢

一律照 block晒撚晒 d時間

係 班仆街拖時間

落雨濕姐

五毛勁撚多藉口
邊撚到落雨牙
我岩岩落街仲勁好天

踢撚完未
我想落場踢

錫菲聯進攻都幾無章法